# ods_3_0



## Methodology of the repository

Data Science Lifecycle Process

имена веток:
- data/<name> - ветки по извлечению и формированию данных
- model/<name> - ветки с результатми успешных экспериментов, по которым билдится модель
- experiment/<name> - работа с данными
